木村拓哉顏值劣化！47歲近照曝光 網驚「變成老爺爺」

你唔比下吳彥祖 陳冠希？

算係咁

47歲咁嘅樣仲想點
生老病死誰可免

頂多咪大叔
未至於老爺爺

所以係得四大天王都仲係咁型

城城

47歲差唔多啦

其實係 傳媒吹捧而已

你睇下佢老婆先再講

兩個女接棒

城城除左矮，真係冇得輸

兩隻狗靚到似公仔

顏值
劣化

全部人都覺得佢靚仔冇乜可能。
但大部份人都認為佢靚仔，已經夠

故事教你 記得搽sun screen

黎明劣化到仆街喎

入嚟睇佢兩隻狗

45歲吳彥祖，39歲陳冠希睇落仲老啦，木村呢個家居look同表情問題啫，放大嚟睇皮膚都唔覺有咩大問題，係有歲月痕跡但依然係型男一名。

型棍過唔少37歲啦！咩老爺爺呀？

佢老婆後生都麻麻,好多死角,唔chok就現晒形

當年gatsby個廣告真係好正
成日以為我洗完都可以咁

你估個個都荒木飛呂彥咩

47歲咁叫劣化咩
仲要冇大執到變蛇精男 算好好啦

世界上冇乜人真係不老
你覺得真係有
只係你睇得多啲老女人老同阿叔明星
執過晒自己個樣 擺張圖上網
再配合鱔稿贏佢keep得好
而你信咗

同福山雅治比一定差

你肯定未睇過佢全盛時期拍嘅劇

ok la
一樣大把人想俾佢屌
包括我

都ON99 , 五十歲都來, 仲想點

11 哥

睇body guard 2 ok la

佢全盛期真係算短
唔係話唔掂 但係廿頭個陣靚仔同有魅力好多

肥返啲會唔會好啲

47歲，又玩開滑水，仲想點？

為何「木村拓哉」衰老得特別快？為「保護海中珊瑚」，他堅持「衝浪不擦防曬」！

很多人都知道木村的愛好就是衝浪，已經迷了幾十年了。
身為明星的他們，怎會不知道如何保養自己，為何還任由自己長皺紋曬黑呢？
他們是為了海洋環保！
防曬霜的成份對海洋會造成污染，所以他們寧可讓肌膚變差，也不願擦防曬。

幾型

係
好多中港台男星有打botox

好有佬味

respect

對眼都好有神

多數你既由細 已經係人地既30幾歲起

如果呢個樣你都覺得呢幾條友特別木村 唔靚仔
咁我冇野好講

幾有型

呢場紅白真係最靚仔果期

連登大把人靚仔過佢啦

點解佢47歲仲靚仔過我

1868係邊個

有乜分別
我後生過佢佢都係靚仔過我好撚多

荒木飛呂彥

呢個樣同佢老婆好襯

其實哩d先係正常，好過六七歲打幾十樣野先睇落無野

唔講本身以為真係公仔

好過劉華先

陳冠希仲衰啦

印象細個開電視播佢既劇
都唔明點解佢係日本最紅果個
後來睇返啲佢90年代既片
即刻明點解吹到話最靚仔又講到國寶咁

咁都樣衰

真係唔識咩?
土方歳三喎

佬味

攞番十一哥張圖對比下

好撚靚仔

我都唔覺得木村係靚仔
但係佢每套劇嘅角色都型到仆街

點解條片可以清到咁。。。。

掛住玩沖浪 曬到咁

吸血鬼本人

你望吓而家47歲嗰啲男人

再望下自己

再望下木村

你就會覺得佢好靚仔

因為佢真係好撚靚仔

佢靚仔到連續上日本知名女性雜誌封面幾次

咁都唔靚仔？

又顏值又劣化 改下啲蝗語先出post得唔得

佢狗好正
btw唔太差啦

佢呢 d 樣其實你話佢 37 歲都有人信。

本身都唔係話好靚仔啦
47歲差唔多啦

仲好型喎

睇佢個款都冇刻意保養keep小白臉

佢30歲就做老豆都唔係志在做咩花美男啦

睇緊咩要打格仔

所以苗僑偉、郭富城、梁朝偉呢啲真係得天獨厚
過5張都可以keep到咁L靚仔

佢好似鐘意滑浪
咁既年紀再加曬得多
keep到咁都算係啦

佢地音樂節目有個環節
會復刻返以前啲片段 拎黎重播
出名果堆人都有呢類片
可惜youtube有人放一陣就會俾人當侵權 剷走

呢幾年硬膠面

47歲仲想點

顏你老母

仲以為變咗咁撚樣

真係對眼有星星嘅男人

好型喎？ 有咩問題佬味

講還講

最多都係一個唔剃鬚既佬
未去到爺爺級啦

食咁多煙緊係啦

福山打太多針了

自然老好過膠面啦
至少仲有頭髮

手足城

Dio

其實我覺得木村最撚靚仔反而係佢爆紅之前 before 1996

1996悠長假期入面真係靚到chi sin 唔係靚仔咁簡單 係靚 係會令我覺得點解世上會有咁完美ge面孔 仲靚過女人

創造木村神話果時其實反而冇以前咁靚仔

你大獲啦

不過我由細到大都係鐘意佢ex 隊友稻垣吾郎多d

木村衰係衰在唔夠高

其實都唔矮 17頭 明星黎講先叫矮

咁佢係明星
我話佢唔夠高姐未去到矮

算係咁啦
你睇下陳冠希

47算係咁
好過變膠面人

佢個樣真係冇乜變

咁你諗下香港都好多差唔多咁高 劉華偉仔阿黃呢啲都係唔高
其實唔高唔太緊要 着增高鞋好有用

撚伯上紅白果時 日本已經有高清拍攝
Youtube 有片

用菲林影不嬲都可以好清 問題係keep啲菲林keep得好唔好

呢幾年急速老化咁

點解可以咁靚仔

連登個個都係中上樣

偶像不會老，永遠90年代冬齡

山下智久好似都係

其實
剃返鬚，著返起套西裝，gel返個頭
就唔會有上面呢篇垃圾稿

拎人地家居日常相嚟作文
到底係有幾無聊

再者 47歲嚟講算係咁

日本明星呢個級數仲要出黎捱世界搏命，反而香港fisherfok 就玩跑車屌囡

已經變咗月經post
明明仲係咁撚型
唔通keep住悠長假期個樣咩

明明仲好charm

仲要唔搽防曬

果然男神都總有carry唔到既髮型

男人47歲可以好後生，不過要做運動keep住d雞肉，同咪訓夠

有啲似菲律賓人
btw我喜歡阿部寬個type多

宜家d細蚊仔淨係鐘意d小白臉韓閪
多材多藝又靚仔又有味道果d會覺得多左

顏值

劣撚完化未啫

佢已經好顛㗎啦 滑左二十年浪都唔用防曬

劇本

洪天明黎既

拍青春無悔個陣型到

用身高換晒其它能力滿點

佢究竟係吸血鬼 完美生物 定係波紋嘅傳人

吾郎而家都keep 得好

起碼唔會變到陳曉東咁撚樣

依期佢個樣真係好似同你講緊‘冇女我係屌唔到’咁款
靚仔到傻

Ching識貨
阿部寬真心靚仔，又man又型又高大
依家年紀大咗都仲係咁撚型
之前睇佢套羅馬浴場，正到呢
但唔知對比起木村少人講好多

Btw仲有伊藤英明

唔同type

彥祖依然咁彥祖
edc就死老野

我不做人了 jojo

福山雅治老咗都好型 正過木村

我好中意木村
呢排睇緊佢套長假

唔講埋其他47既出黎睇下

阿部寬，福山好靚仔，唔代表木村唔靚仔囉！岩岩發覺言成旭都係抄佢😂都已經咁多fans

有咩咁差
佢劣化極都好樣過好多人
佢就算跳樓式下滑
都只係會變成一個普通人

有種錯覺，其實其他幾個唔係差
但係拍咗落木村，反而覺得其他好似毒撚太有自信咁

諗起佢兩個當年上music station激罕同台出現，木村畀人質疑身高報大數

隻狗好可愛

每個人都會老 其實有咩問題

襯返老婆

佢隻狗含緊佢

SMAP